[老千狗熊傳]東邪=女大J 西毒=聾心 南帝=劉馬車 北丏=斃少 中神通=六道仙人

東邪=女大J
西毒=聾心
南帝=劉馬車
北丏=斃少
中神通=六道仙人

楊過？？
小龍女？？

一堆垃圾